香港人有啲骨氣好唔好啊，搞獨立算啦你仲信一國兩制

香港唔獨立真係冇嘢好講，如果你哋仲覺得返工仲重要嘅話咁我就冇嘢好講，移民算啦屌

唔返工點去日本玩呀清

你做發起人？

秒
樓豬：對唔住我縮翻入老母個西先

繼續会講，講到香港以後連網上都冇人出聲維護香港自由

会你老母咩
支那狗扮熟就死撚開啦

收聲啦支那仔

仆街大陸仔

做有乜所謂有人去先得㗎

Push